祈求10月20嘅晴天集氣區

唔該晴天啦

黑雨都照出 理撚得佢

雨天利示威者

我八號波都一定會出
但希望好天氣 唔好令老人家小朋友咁辛苦啦

如果有衝突有的確利示威者
但係好天氣會有更多和理非出黎
有d行動不便嘅手足都可以容易參與

天氣呀唔該